【單車亞洲賽】新星李思穎為港開齋奪金 港隊女青個人公路賽冧莊

香港單車隊於公路單車亞洲賽戰至第4天，今日憑新星李思穎於女子青年個人公路賽封后，摘下今屆第一金，亦是港隊連續兩年稱霸此項目。

賽事今日續於烏茲別克上演，已奪7面銅牌的港隊，派出衛冕的趙蕙芸，伙李思穎、許逸雅及梁悅，合力出戰女子青年個人公路賽，最終李思穎力壓日本隊、蒙古隊等多國車手，在62.4公里路程率先衝線，為港奪走今屆首金。18歲的李思穎連同個人公路計時賽，獨攬1金1銅。

港隊明日轉戰女子成年組個人公路賽，衝金以換取明年東京奧運入場券。